{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049921",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7034&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평모나코애견펜션"
    },
    "text": "築城された宿は、皆様に緑の安らぎと豊かさを存分に感じて楽しむことができる空間です。 この宿では四季折々の美しい変化を観察することができます。 外観はモダンなスタイルでデザインされており、客室はすっきりとしたホテル風に造成されています。 ここで皆さんは大切な時間を過ごしながら美しさを感じることができます。 宿泊施設は、アチムゴヨ樹木園と付近の山荘国民観光地など様々な観光地に位置しており、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な空間を提供しています。 メゾネットタイプの客室にはスパ施設とプールが完備されており、リラックスすることができます。 ペット同伴の入室をご希望の方は、特定の条件と追加金額が要求されます。 バーベキューをご希望の方は、炭やグリルをレンタルできます。 入室は最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は許可されず、客室内での肉類、天ぷら類、魚類などの調理は不可能です。 また、火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのようなスタイルでデザインされていますか？",
            "answer": "外観はモダンなスタイルでデザインされています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "アチムゴヨ樹木園と付近の山荘国民観光地など、様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではどのような施設やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室にはスパ施設とプールが完備されており、無料Wi-Fiと禁煙客室、駐車可能な空間が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室をご希望の方は、特定の条件と追加金額が要求されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをすることは可能ですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の方は、炭やグリルをレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することはできますか？",
            "answer": "入室は最大人数を超えたり、保護者同伴なしの未成年者は許可されません。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内での肉類、天ぷら類、魚類などの調理は不可能です。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどのようにすれば良いですか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室では料金が変わることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 366,
        "QA": 388
    }
}